PS5有防2手機制唔比玩2手game碟？

網上同時有幾個消息話PS5唔比玩2手碟，或者一隻碟只可以跟一部機，未知真假。
Sony唔係學xbox啲衰嘢玩自爆啊

一邊有game pass 一邊防二手

唔信，如果係 個個買數位版啦

證實左係假

電腦mon,實機又冇,得幅圖

做假都做足啲丫

整埋個開機動畫咪可以真啲囉

可能淨係PS4碟先係咁?
如果PS5碟都係咁，今代轉去PC算

我原先係PS4 玩完既Game , 係 PS5 又點玩
又要買過

保持行車距離先

枱面個隻ps5手掣黎架咩?
造假都唔準備好d道具

個腦load左陣個手掣點做到防2手

入返隻碟落去咪玩到囉

當年曾經洩漏偷跑遊玩FF15的杜拜王子也貼出同樣消息

唔會咁趕客
好多人為左可以買賣2手Game先買碟版

咁仲叫唔叫一手？
點識別？

拉

似假
但光碟點防
要keep住上網
睇光碟號碼？

燈都冇著

你講到個重點
光碟大量壓製
除非隨碟要用序號啟用
如果唔係都幾難每隻碟識別到一手定二手

如果要做，只要玩game一定要online就會做倒，好似windows跟主機。
當然我都唔太信Sony會咁on9見到上次xbox仆直都咁做

當年拍埋片串xbox
sony點會咁蠢禁二手

Sony 出冇光碟版就係要禁二手. 要賺盡.

起碼擺返個ps5手制先有小小可信度

得個ps4手制 叫人點信？

經典

玩隻game都限制多多

好懷念以前任改game既年代

我都係玩PC版好過

帶隻GAME去朋友屋企玩 要成部機帶去
無理由咁on99

玩老翻仲大大聲咁多野講

PS4手掣
係之前Starwar特別版

我玩金手指

記得以前小學用零用錢買本金手指天書

無一隻字寫ps5，又無實機，得張相，咁都有信

lm

一入碟到console碟機，就燒個記號落去

入個堆修改碼入到傻

樓主最近好努力狙擊索尼

邊個證實？Sony自己都未出聲否認

係PS5多負面新聞姐，Xbox冇咩負面新聞好討論

張圖咁簡單，中學生都輕鬆整到

但係張圖咁假，真係好難令人信服

咁唔通將Sony個字改做Microsoft你又信咩

你覺得Sony有需要咁做咩 要禁二手碟 一開波就Digital版only已經解決咗件事 如果PS要咁做 我只可以話策略蠢

金手指卡都ok既
金手指碟真係次次入game 打一次
on撚99

細個果時 用左好撚耐

所以話我都唔信Sony咁蠢
不過又冇人有實機試過，咁又點可能話”證實”係假？點”證實”？
最多都只可以話好可能係假

金手指碟係咩黎？

我想用金手指果時卡已經無得賣
碟算係新野

開機打完code 之後直接換碟 load game
咁樣

點證實係真？

辛苦哂你喎，諗唔到點抹黑

隔左三個鐘返轉頭捉我字眼

有人話過係真？
一日冇人有實機，一日呢啲傳聞都冇人知真假

一早就應該趕走d二手狗
對成個市場冇貢獻

張圖係Twitter 傳緊，唔係我放出來？點為之係我抹黑呢？你啲邏輯要搞清楚先呢
討論區唔可以討論外邊傳聞？咁同學校唔可以討論某啲話題有咩分別呢

認真講game廠絕對想二手game末日
sony配合都唔出奇
佢自己都有生產遊戲

近呢幾年勁多初回特典code就係想打擊你二手市場
一係就玩少d items 一係就等你放出去 冇咁多人收

更甚有好多遊戲變相慢慢用更新 用DLC去完善隻遊戲
除咗係GAME廠懶啦, 仲有等二手game人士即買即放冇咁抵玩

近兩年sony 同xbox都玩會員制free game , game pass, 同埋喺game store搞discount 打擊緊實體碟市場

即使今次炒車,
我諗sony 有所準備就會全面禁二手
btw,

PS3黎

最在意PS5既偏偏係叉粉

ps5有冇機制防止d弱智人士打機?

如果手制壞左，咁咪要買過晒全部碟

咁碟版嘅存在價值？

你呢句野同我地講緊的話題有咩關係

仲要PS4手制

而家大方向都係digital版好快就特價，遲少少仲平大半咁去吸引你買digital唔好買二手，等你地習慣無左實體碟，今次出部平少少無光碟機嘅都係引你地唔再用碟，二手碟問題可能係下一世代已經無左，根本唔需要block二手碟去激嬲啲玩家

你咁想討論呢單野，但係你又唔回應我貼個Twitter

有人反駁話係假既你又唔回應

咩咩王子貼果啲火星文就pin埋上去

仲要係出自同一張圖

張濕鳩圖隨時小學生都整到

邊撚個杜拜王子呀 名都冇 on撚9
當年差d毀滅地球個撒亞人王子話可以玩wor🤔

首先出圖要比source，同果個account之前都爆過野出來

同呢個post只係消息傳聞，唔係我個人觀點，加上我都講咗我都唔係幾信，咁我要反駁啲咩？

點解PS人係都要有迫害妄想症

咁可以疊埋心水唔玩ps5
轉會switch

屌 你講野真係好撚廢
一味死都明示暗示講假既人 無得證明係假
比人問返你點樣證明係真 又無聲出
用下腦啦屌 唱人唱到你咁真係食塞米

咁耐以黎啲所謂流出有邊次係真
Sony今次保密做得好好

一樣冇人知真假嘅嘢點樣證明係真定假？
你問個咁哲學嘅問題真係要蘇格拉底先答到你

冇碟機平啲，遲啲2手碟市場會愈來愈細
啲限量版都係送紀念品嗰啲再加個code比你自己下載隻game

唔洗專登禁二手，碟會自然死亡

唔會啩 無理由好似xbox1咁撚柒

你做叉粉可唔可以唔好咁陰陰濕濕

學下金井綠用理據服人

學下特朗普、畢索膠明刀明槍屌

你成日扮哂中立撚咁

全遊戲台都知你Sonic係臭雞啦

搞到老島民冇再開新post
佢有冇回其他post

賣cdkey 已經收你皮

其他人其實都冇咩野，係樓主特別屎忽鬼

轉貼個傳聞出來，之後我話我都唔信，咁就叫扮中立同比人話我係叉粉
呢度啲PS fanboy好得人驚，以後都係少出聲，一係出post屌xbox算

歡迎你光明正大屌Sony

歡迎你光明正大撐Xbox

而唔係做埋啲陰濕野又唔認

同埋唔好男人老狗係度扮可憐啦

無端端俾人話我陰濕，又話我扮可憐
我係出過幾個post話xbox做得好，不過咁做有幾陰濕法，真心覺得佢做得好唔得？
同講真暫時PS5做過啲咩令人有討論價值呢，全世界真機都未拎倒

叉盒狗
拉

一入碟LOAD果下就寫左部CONSOLE既CODE落隻碟咪可以做到防2手 睇佢做唔做姐 9UP

唔比你玩2手咁又點

佢個防2手既措施就係無光碟版既ps5 平幾舊， 吸引你買

咁撚on9 之前好鐘意同fd交換玩

部機壞左可以dum埋d 2手碟

tl咩事

希望係真
窮撚唔好學人打機
見到啲人話隻驚放出去會蝕錢所以係垃圾就燥底

仲有統一 取消 同 確定

sony真係一贏左就會係咁自殘

Ps4 disc就信會咁 話晒畀你down返數碼版

點解釋全世界都要用X 確認，O取消？

一樣做咁蠢野

玩幾日就習慣到既野

唔明咁嬲嬲豬做乜

只可玩1次
再玩就壞

佢好似PS4咁補個可以畀人反轉番O X定義就搞掂
呢個設定原意其實應該統一所有game嘅O X係相同定義
好似而家咁一啲X係confirm一啲O係confirm先令人麻煩唔方便

係，玩芒亨就O係確認，轉game玩Apex就變左X係確認
一次過改哂去，長痛不如短痛仲好

呢個反而真係可思考嘅位
佢仲未公佈啲game點樣免費由PS4版變PS5版
Digital就話易，可能就咁俾多個code你redeem
但碟版到底會點玩呢？
1) 入碟可以redeem一次PS5 code，之後變digital？
2) 入碟可以option down PS5版，但開game要keep住入碟做認證

如果舊版PS4 Game可以換晒做數位版之後廢咗隻碟就正了 我都轉買Digital機

未知佢點玩法老實講我都好期待
黎緊隻Mile Morales佢又夠膽出PS4, PS5 雙版本
但同時隻game又可以free upgrade
我有一個大膽想法...

先唔講有無呢個人，咁快有二手ps5 game咩
就算有，個咩杜拜王子會唔會咁無聊同你講無二手game玩？
係都講多d ps5 本身

重點係 杜拜王子都要玩二手game

杜拜有偷跑應該直接show真金PS5

屌呀ps5咁仆街
一齊罷買

樓主仲唔出黎證實個杜拜王子既真偽？

一陣又話索粉屈鳩你